(有圖有真相)$15盒叉燒飯

9舊半肥瘦叉燒,仲有條菜

店名(元朗,深水埗都有分店)

屌你老母 趕住去食肉？

舊叉好靚

如果有少少黑色窿邊就好

Show Blocked User - 鄭欣宜

屌你老母好撚威呀?

深水埗食過啦，好撚正 15蚊 +5蚊有汽水

變撚左明益

乜事

你覺得自己好威?

仲要有條菜跟，誠意係哂到
屌我果到32蚊單拼仲要無菜

樓下間垃圾30蚊 得5舊全瘦叉燒+1條菜 無野飲

明益街坊燒味工房

深水埗咩位置?

基隆街近西九龍中心果條天橋

條菜係咪抺手用

正
不過燒味飯真係唔好食咁多

屯門有10蚊

食過 仲要唔差，叉燒 燒肉都正 深水埗店

係咪大陸d有問題嘅肉先咁平

希望只係普通私凍肉

睇左做福喜

堆叉燒唔靚喎，又多筋。不過盒飯好抵，係2017年

當年元朗大橋七蚊咋 鑫記

15蚊 仲想點

今日先食完

$15蚊又點，唔使畀質素出嚟^_^

自

賣咁平
check下佢有冇員工失蹤

你食埋我果份

我有批好靚既豬肉 有需要咪打呢個電話

人肉叉燒飯

15蚊咁多叉燒仲有堆飯 就算難食都抵屌啦

重點有質素，個fd叫燒鴨叉燒飯，比埋隻鴨脾來

起碼睇落唔會難食先啦

屌我果頭32蚊睇到都覺得係比狗食

典型香港人
比小小錢就咩都想要好要多

留明等睇加租

幾靚味道掂唔掂？

元朗間係邊

多過柒頭大姦樂多多聲

荃灣河背街眾安街交界附近間林記18$單雙併 有條菜 D燒肉好正

( Show Blocked User - 鄭欣宜 )
屌你老母，肥閪咪撚學人上連登啦

解密嗰條仆街我祝你比車撞死呀 垃圾仔

近我返果邊

good job baby

bye

今時今日香港地15蚊食得飽都算係咁啦
仲諗咩大唔大陸肉，我就唔信大家樂大快活果啲好得去邊

不了 D飯成陣膠味

食過 好一般

真心問屌po圖條友果班人, 間野賣到咁平良心企業, 比多d人幫襯唔好咩?

頂爛市 果邊好多間燒味檔？

我想講15蚊叉燒飯你真係唔好有咁多要求
純粹FOR你飽下肚
而家香港D燒味鋪要搵到靚叉燒係好難既事
不如食燒肉燒鴨,一定冇叉燒咁伏

啱阿 15蚊食得飽真係好有良心
仲關心你冇屎痾 整條菜過你食

堂食好似要Double價錢

出名-> 生意多左少少 -> 業主加租 -> 加價 -> 無人食 -> 頂唔順貴租執笠

多謝樓主

班友唔識諗

依間嘢食過狗也不屌
元朗識食梗係食忠輝

而家忠輝邊有咁平

金記都正

好肚餓呀